[重要] 今日會去示威或者遊行嘅全部同我入一入嚟

今日嘅目的地唔係中聯辦唔係差館係屋企
明白大家好嬲好嬲班狗所做嘅一切
但係切記唔可以比仇恨沖昏頭腦
如果大家今日俾人拉咗 下次嘅遊行集會只會有更小人出嚟
聽日我哋再一齊揸爆政府個春袋好唔好
今日唔係Endgame
不流血不受傷不被補番屋企

留得青山在哪怕無柴燒
各位手足，我地要繼續堅持落去
Btw連仔好波！

推

求幫推比更多人見到

推一推
不過都支持前線決定！